跑馬地妙齡女疑在紅磡被強姦

跑馬地一名妙齡女子疑昨日(1日)凌晨在紅磡一單位內被強姦，警列強姦案調查。

受害人為一名25歲女子，女子懷疑自己昨日凌晨在紅磡區一單位被人強姦，女子的一名友人於跑馬地桂芳街代為報案。警方將案件暫列強姦，由九龍城刑事調查隊調查，暫時未有人被捕。

懷疑自己被強姦

聖母果陣點解無報警

今次勞唔勞得

驗都驗唔到

耐人尋味

點解我會明你講咩

25歲都叫妙齡少女？

跑馬地少女係紅磡被姦但九龍城去查案

又要準備搵勞工處

做女人真係好著數

屌閪前簽好 contract 呀巴打

簽左都係廢既 .. 成個 legal system 都係有問題

醒來感到下體劇痛

最穩陣係開電話錄音or偷拍
上庭最多咪一獲熟
衰偷拍好過衰強姦

偷拍無問題, 佢緊要知後唔知點解流左上網.
你都變左受害人, 同埋輿論公審條臭閪.

當然我地呢到有幾位成日睇 judgement 既法律智將實幫到你

其實寫明晒條款內容
大家都有簽名
係一份簡單嘅 contract有法律效用架喎

(好似係)

只要女人話 Stop, 你再去就係強姦.
就係咁簡單亦都係我話成個系統廢既地方.

當日呂小姐已經坐到成個系統醜態盡露

咁又係

其實扑嘢係呢個年代真係應該要男女平等少少

有錢女？

勞資糾紛？

勞